一人幾件對人做過最仆街既事

幼稚園個陣就杯人
個計劃係叫個common friend同另一個人扮friend
到畢業個日同佢講其實唔係真心之類
但最後好似冇實行到 唔記得點解

大個少少之後唔知咩叫鍾意
有啲好感就同人一齊咗
好快就散HURT到人SORRY

你應該係好撚黑心嗰啲人嚟

屌你老母臭化閪

搞大咗樓主老母個肚

用人地msn ac周圍flirt女

後面冇啦
我就唔信個個都菩薩心腸冇做過仆街野
唔敢認姐

亂拋垃圾，亂過馬路

邊種偷食先

有啲好感就同人一齊咗

勁！可以控制到有好感就可以同到人一齊
仲勁過鬼王
點做到想拜師

細個唔知咩叫中意，只係習慣左佢對我好，先一齊，好快知自己唔係中意佢就散左
其實好多人都會感

中出即飛

肉碎

上面成班道德高地撚
認真我真係對佢覺得好愧疚
毒撚少不更事

up mud 9

巴打唔係您㗎 其實係我當年。。。

我都做過你做過啲嘢 不過我係真杯

可以個肚喺我搞大

又係幼稚園?
我覺得我幾歲人仔諗埋啲咁既野都幾恐怖

幼稚園到小學

扮處唔帶套屌處女

前前任分手後約一年話仲掛住我
成日send msg嚟，又當我樹窿成日單機講好多生活不如意嘅嘢
有晚飲完酒又見到佢send嚟 嬲嬲地send左張同異性朋友嘅合照比佢 想佢醒少少唔好再煩我
點知之後佢都係一樣再過多排我講咗句咪撚再煩我就block左佢

而家諗返佢其實都係當我係個感情寄託比佢可以單機發洩下情緒
但我唔想知因為好煩